[ios/PC]グラブル Gaybluefantastic [157] 我個九妹skin 呢

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

開個post都咁閪耐

屌唔記得改返granblue

開個post都咁西耐 仲要開gaybf

gay

收皮啦死基佬

2男啪啪啪 菊花痙攣！GG無法自拔超崩潰

@法清

又必

現形了 成日話自己唔係基

邊個基一目瞭然

畀人fake

夠未

搵鬼買咩

原來仲有佐倉 屌 搞到我想做傻系

你本身係傻鳩

係

你傻鳩企傻閪
代表乜

我地都唔係基

入得呢個po得我唔係基

岩

蘿莉控玩完了

屈夠未

睇唔到
鳩估聯合國

係 我禁錯左插link變插圖

插夠未

基佬只係識插插插

想俾剛果30cm插

咁大堆野抽一隻真係搵笨柒 都係算

又六屬必
今次我唔會中計

200蚊買個機會 分分鐘慳張電話卡票

冇用 我唔會上當

係咪以後連戰先會出屬必召

聽住先

上次有冇

第一次連戰無

咁耐以黎上次係第一次有

冇錢 算啦

希望後日中晶

咦低標左

話說今次好似係我打過既古戰裡面最輕鬆既一次

係 唔計比人昆今次幾正

無一日有認真打過日日都auto 但d分都差唔多

扶總屌咗佢未

退左群

團長暗串完佢依家唔出聲 我都唔敢出聲

又少一箱

44箱塵真係好on9
改粒子得唔得

刀算啦

好撚彩我齊晒10x44唔撚使俾你地班撚屌曬到

有雪丁完mk妹未

咁我要屬碎算
刀打高達大把

係 個個都係咁跌 on9

一把好似成700

洗唔洗整把水八爺

我到而家都無用過魔戰 所以唔諗住咁急搞
最多整一把風下次用

Have what use
我整多左把水金重

魔戰要火風 劍豪要土水 好貴

可以放好多下奧 問下有雪有冇用

劍豪整完lu
魔戰有把火整左半 想整埋把風應該拆晒堆轉世就夠
等佢出埋料先

金重好似勁d
我隊垃圾無狗都係度轟轟轟

出多個普通超俾我搞埋條魚la

我估4月有 佢應該想1個月一次留新手+比佢地打古戰

共享中國人榮耀

一本戰就冇左跌過

hea左成朝
今日打多少少, 聽日低標收工

見5CH班顛佬話雲之王國有營運關係者

營運關係者

等有雪加良解話

G持

搞埋魚可以超卜或者fk雷

團友個個獨食
搵唔到場auto

又唔係第一次操盤 大驚少怪
同埋操得盤一定係幾十隻母艦一定有份
中華大船有幾多隻

做左on9仔比雷神食金剛精
原來追傷只限光屬

係囉 操盤都唔係第一次 唔知做乜咁大反應

N果個直線插水要幾多個團先做到

操少次先驚訝啦好嘛

好明顯頂果班全部都有份

乜都有得追仲洗玩既

所以我唔明日本仔嘈乜
Top 200大部份日本仔團

好似話有圖流出講佢地點操

一追再追

今次係鬼左少少既 不過咁大反應唔知jm9

價值觀唔同

都唔係第一次 次次都操架啦 d宇宙船根本好多都係日本團黎

用銀章同金章換戰士証同職証抵唔抵？十幾場都冇一粒

今次係離晒譜
玩咁大緊係做到2千幾一票啦
先得千3

唔抵

今次千3已經玩大左

可能就係做到千3先咁大反應

唔夠大

好似仲有內情 頭先個post好似有知情人士

依家先1點 幾時到11點

几个团操盘搞出了个什么鸟，中了131w的那哥们截图传到twi上了。这时候官方开了个傻必，底下人就炎上了说这帮中国人免费得到131w的石头但是你却收我们的钱还不出货，不处理掉这帮人我们不会再氪金。

啱

bam中國ip

KMR會唔會刪馬票

可能真係會

垃圾馬票 刪左佢啦

爽,有buff

劣勢buff

你有冇份

這些機會

係wo 把水八命切有冇用

我地比雲之王國禁住黎屌

一定又係一堆維拉狗

仲on9過檜山組 屌

其實點解d支那狗會覺得佢地果少少團會操到盤

雖然 我都碎左玻璃心 咪整馬票啦

依家係日本仔話支那操盤

日本it狗幾時先諗到招殺哂堆外掛狗

唔好當馬票有價值,諗開d

我當係BONUS,中就中唔中咪唔中

比個內幕狗昆 好撚唔倨

取消佢就啱啦

係 直接派餅卡咪算 咪撚煩

唔好
我賭贏十幾抽好開心

屌你內幕狗

撐大佬你屌柒佢

屌你25仔

我要求KMR用100石一張回收哂我D馬票

屌你我第一日賭贏架

大佬笠水狗黎

我睇團長谷住谷住應該遲下就發佢圍

團腸先唔會得罪枝大針
有利用價值過我地支那人

屌,對面真係好撚陰
中午衝到依家

佢瘋狂抽水wo

咁你今次洗唔洗轉團

講2句之後都收左皮 諗定下次點巴結條友

團長嬲得制解船

轉去你度

屌難得搵到個團舒舒服服咪撚迷鳩我大佬爆團 唔想搵

想周年衝埋225

其實d日本仔點改驚名 我跟唔到佢地思路

mo咁多位

我果度有d係淫夢廚梗

我入到去屌走幾個咪有

今次太明顯

次次都好明顯 今次似係玩大左

等我以身試伏睇下225係咪真係冇直前

問有雪咪得

打多700萬收皮
聽日3000低標啱啱好3e

我2億8算

跟

冇人可以阻止我極限壓分

無人會阻止你

聽日嘅佢會

3萬5線班柒頭可以

贏到都可能打下 今次真係易打到on9

最尾見到個分真係眼都突埋

多左5000個位傻閪都入到

真

成班撚樣日日低標等聽日清肉 唔撞痴線佬都應該贏到

今次個分應該一年前既我都入到

唔明次次都留幾千肉落最後jm9

我都唔係好知佢地做乜 明知打唔哂又係咁打肉唔清

話驚撞同格要打17個鐘我都明
但佢地見到同格第一個反應係鳩縮 我黑人問號

冇人帶領班柒頭

其實人地有能力操盤點解唔操得 你最多就查佢係咪bot姐

同點解戰貨21箱之後無石同理

岩 我有能力刷900箱點解唔比我刷

其實我寧願佢拎番走d水比番d石 我依家大撚把水佢又唔比我刷 打完20箱已經唔想郁 以前都會刷下晶

我得返廿枝

專業翻譯

佢話個屎眼比法清屌完要緊急入院打唔到古戰

Gaylo貼d野都要譯 你不愧係基lo既一份子

你地可唔可以基少陣

我而家無貼過囡囡圖咩

你帶領班柒頭打柒雲國

我係柒頭

Gay野既比例大家有目共睹

我囡囡圖一定佔多過九成

體育老師教數學

同基佬發言比呢

基佬圖當囡囡圖

對佢黎講男人都係用黎插 所以佢覺得冇分別

小妹冇基佬發言

收皮

我不打了

一早冇打

人停我開波

今日賭盤買乜好？

momo琴日唔打今日打係咩玩法

又出武

個撚屌唔得閒啦

原來已經44 點解而家咁撚易 公平咩

我都44左

屌計落好似唔夠水,得番4百幾

點會唔夠 我都係用左六百內

易撚到 想baba回水

g持

當老屎忽傻仔 極撚完得d垃圾粒粉

好似打左差唔多一半用四百左右,可能90同100既分別

離地撚

官方出聲明屌人操盤
比人操左咁多年家下先知

出公告 雖然都係廢話

我代大佬屌你

公告查果班友

最燒水係打肉jer
自從auto 95之後d水就扣得好慢

屬碎唔垃圾既都
不過我都覺得應該出粒子好過塵

新手AUTO唔到95

只要肯2:1我就覺得ok
家下3:1搞到你最後攞既量同打劇情活動冇分別都係3.33粒

CY做野
到底佢會點搞呢

都操左咁耐 on99 唔通收番d石咩

最高獲得數廿幾萬
係咪姐係一千張以上係改圖

D日本仔真係好撚on9
又封ip又隔離server 做乜鳩
用下腦都知無可能淨係得支那人參加

我覺得係以後個盤變左你冇得check咩人係邊區算數
佢回收石頭實比人屌到飛天
操盤又成最大羸家

果個neta團係n 最尾插落去會唔關佢事咩 笑死人

直情刪左個馬票佢啦 見到都覺得心煩

我覺得儲95 一次過清都會知自己係邊區

開賠石上限囉最有可能
封頂30000石之類

一係就限唔俾買超過某個數

講真1千果個我覺得冇乜可能 佢放得1千落去即係佢有份操 咁佢仲放其他10做乜7

我覺得件事係咁
以前玩家廢又少難操盤
家下人又多又auto又bot想點操就點操

簡單黎講
入春田花花數,係佢既錯
如果搞到以後古戰冇得賭馬就真係多謝哂

但刪既話要點賠同比率如何又麻煩
kmr今次仆街了

一張50石 不爽不要玩 橫掂依家操得盤果班9成外掛狗 其他人買都唔會中 有50石收好過冇

既然前排kmr都特登用英文屌人拆包
遲下會唔會寫殘體中文上nga屌人

祖國手足成功撚小日本狗

笑撚死我

係咪會還我血汗錢

中既石扣返哂佢，用左既變負數 歸還所有馬票

應該扣哂佢地d石平分比全ser

唔打古戰場做乜好

做愛

珍惜機會j蘿蔔本

Un必須4

我好驚熊貓會死

突破左2千4百萬
一人一粒都分唔到喎

虐待兒童

18G是無辜的
利申j唔落

咁衰架kmr 做莊唔比石

一於食花生先

扣埋佢地個身果d 扣到夠一人一粒

道歉時露出超得是常識吧

上一個都未完

露多個

重點
臨17:00封盤前5分鐘，昨天某預測精準的推特賭神給出了看好WSN的預測
封盤前WSN的賠率為1700+ 封盤後降到了600+ 換言之 有一大把人投注了WSN(包括了我所在的位於S區的騎空團的不少團成員)
然而很多人沒有注意到，以當時的賠率和折線 賠率高達2000的WSE也在封盤後賠率降到了1314

發展
當時受人矚目的NS差距一直在65E上下浮動，最高達到70E左右
GMT+8 20時，S開始發力，折線圖上體現出明顯的「龍抬頭」
然而至22:05分，最後幾次結算時大家發現，原第二位的N幾乎沒有動作，折線圖上堪稱一落千丈
這個時候S以及大量投注了WSN的選手發現不對，按照這個趨勢下去最後S的發力會給WSE做嫁衣
奈何木已成舟，S收不住手，N也在最後毫無動靜 最後幾次結算的差距從7E到5E到2E
S最終超越了E與N到了第二名，而E也在倒數第二次結算的時候反超了N

結局
1314的WSE笑到了最後，從賠率的變化來看 飽了不少人的荷包 但是可以說是最苦老的投注WSN的S團玩家 賠了夫人又折兵

快撚d

屌支持

大家一齊收皮就啱

一係封哂d外掛狗ac

點會敢封晒

咁賠石 唔講咁多

終於腫撚左

搵法清出下火

幾時先出十天皮

6周年

6仔都拎撚埋仲有咩好做 又無金終

啊我條青jer終於黎

課金

你同2dgay同一個level

我粒晶終於黎

[無圖]熟男偷襲帥哥 闖浴間含屌求愛

法清可唔可以唔好咁狼

點解個個一有基野就要過黎分享
法清係咪應該檢討下

課金條點同課金，你當買bd咪唔覺課囉

捏造爹蘇

唔好再FF小妹

捏造でした

無古戰刷又變番無活動

超三條女定豆丁好

超我

豆丁

法清梗係超男人

又唔夠柱突倒吊

superme

Diu no English

Superdry

Ho moon

而家既情況就好似果d on9落閘團咁

打個丁先

番去仲要洗衫 岩哂

supergay

對面開挑撥
效果拔群
而家成班癲狗話要打10億咬死對面

係公司著拖鞋真係好正

班友改團版嚇對面想逼佢地打上廿億

CEO全裸都得啦

廢事嚇親d女同事

男同事爭住入房

爭住入你

實入到你

打10e點樣咬死人？

一人10億

宇宙飛船

5分鐘1場打17個鐘都打唔到10億

大佬幾時教我玩gbf

show 你屎忽畀大佬望下先

あと少し

做乜佢地好似打得咁痛苦 明明成隻垃圾版大巴咁

冇ffg跌

畀個心你都唔duck

我都打得好痛苦

得你關心我

好想要佐倉

佢地又真係講到好痛苦咁 雖然我都要打十分鐘

驗證碼填錯左兩次
嚇死我

得罪講句last一日低標就收工真係爽到仆街

隻隻都好正

暗》光〉劇情》土

屌你老母

我用自己實力井番黎點解要俾人屌

得原版 想4

超光版

你有就要屌

佢鳩痕想搵仔屌

又冇得超轉星 想要既永遠都得不到

火靚過光

唔想玩水 但係kmr逼我玩

Kmr逼我玩土....

我欠一隻佐倉

不了

驗眼

4等分的佐倉

光v2真係好撚正

屌
平均208都比192屈左5億差距

757d

7

如何同大佬講好柒又不失霸氣

成團都7已經冇霸氣

點解佢地輸硬先黎本氣咁8奇

本氣衝個rank

勁

起勢噉開必得

必都抽

想賺我錢就開超得

有d 屬真係殘廢咁

金月

我抽風 正

Why not both

第一次見到個紅色認證

十天

抽土必抽到哭

整緊9

軍神20連 155down 有意PM

我既上坂呢

留qq

自從quit左個大陸團 我就即刻剷左個QQ
好怕比人追住黎屌

175down啦 我都唔夠你爭

琴日160 15都有一兩場失手搶唔到M

早知跟手落注

kmr表示無操盤手

封盤先講

Kmr話無就無

想睇企抽火

出火

自己搵扶他

Kmr表示冇外掛

64冇死人

男清唔係基

我都咁講

有冇155下既巴打九點一齊打下軍神車

205以下おk？

200 下 想跟

[強制退室]

唔好講車，呢到冇155下

根據團友分析加我親身經歷
發覺2.0武器都係藍箱出多

你不如問下依到有邊個係155以下

屌你 我仲有呢到有幾個新手架

我125

身高？

身家

屌
d巴哈仔笑撚死我

Richard

淨睇中文字都應該明啦

107 join唔join 得

台灣記者

我話冇操盤就冇操盤

爸爸講咩都岩

送3000石算數

Why no超得

想要道歉超得

冇30000石我都唔會原諒KMR

baba唔會因為道歉而開超

好彩冇錢

去邊度整兩粒晶俾青jer

周年應該派+RE啦

唔係話多數假石當派左？

5G 上年一齊開 今年唔係 可能送多粒

冇心機打,唉

想死

只要打多千3萬
聽日打一億就穩陣

放棄35000

5周年可能豪啲嘅
送多3粒銀天

你又唔係玩好耐慢慢啦
下次火有利你可以英雄㗎啦

上次佢入坑果陣岩岩好開火有利

下次風咪只要有心都可以
新手之友

附近街角冇風晶執突唔到方陣

c4係咪一般上兔耳或者斯巴達先

你鍾意可以狗

我整咗哈奇士 冇問人就整咗

OK R

得隊水隊同一堆匕首
仲未單刷火方陣以外

順手問下轉屬個step把武係咪轉玩慣個隻就得？

新手支援

唔會答cat girl

幾時支援張電話卡黎

原來kmr最近玩光
唔怪得光勁到咁

吾系catgirl，吾好屈禾

原來有幾個團友係爸爸級
到底點做到一邊湊仔一邊古戰

之後睇話日本仔果面炎上既
送完3000石好似就無哂下文

逼個仔幫佢打10億

我發覺光屬真係越黎越好玩

有老婆幫手

kmr新寵

我女女唔玩gayblue

JAAGA

你就好啦
法清床上同你古戰

血又有，D角又識得追擊連擊，又有堆識得輕鬆奧上限 點跟

我床上得九妹

好撚lag

REAL

無事

仲以為我收得唔好

等你班仆街冇得操盤

今次古戰就見到真章
輕鬆打100

咦失樂園有賤貨打

點解古戰期間D水2.0都係咁多人打

依家個個都知古戰冇乜人所以多番人

2億排緊2萬9
睇黎要打到3億

2E7 聽日打埋低標啱啱好

做傻鳩

2億5 排萬3
即係聽日都要打

應該唔使3啦 開多5000個位仲高分D傻的嗎

癡線佬越黎越多

光太勁刷新記錄

0肉左
聽日刷肉,R場定逃兵好

R人地

全部痴線佬單挑

R場先會打到44箱

R一場100 都48卷
30條友入曬場1拳 就算100LV 2-3分鐘內都死

無打過人地果D都44左成日 點計

俾我休息下啦

梳

打左場20連 唔係好掂
可能回合太少 有幾場我d角色都係死得太快
所以可能搶M次數得大概十六七場到
有幾個156 158入左黎

依家都係開過場15連算 好似比較穩定

眼訓

又曬

祝你6%狂出

D水落到350

我都得返400
仲話要補到2000肉

ON9? LAST Day補乜肉

可能佢要做傻鳩

唔知，話要打全日 跟住話要補返2000肉
我打全日都未必清得哂

認真唔明 清晒成團d肉佢咪算 又唔係打宇宙船
30個人每人2000打到幾時

等ss解釋下

2000點跟

夏蟲不可語冰

永遠都唔明225既世界

咁啱我又得閒睇post
講緊咩叫我

y last day要全團每人補2000肉r?

關我咩事

唔係你團咩

四日制後每次d4都打到傻西咁

要戰嘅
2000都唔夠
利申: 冇2000肉

其實第4日有咩好戰
清晒啲肉咪算

個個都博命清肉 d3尾仲去儲番真係好變態

點解我得28箱

去過幾個團d人都係鐘意收收埋埋d肉最後一日先打 打全日都清唔晒團友d肉

你打太少

個個唔同打法嘅
頭1同頭1000咪一樣獎

聽日等做傻西啦

都2億

打太少肉

我次次d4都朝早打3千之後全日望住d傻仔清肉

打左2億
先第30箱

2e8

完全唔知清肉做乜

真
千4,5左右就冇打

環保撚

我唔殺生

下次風唔知破唔破到3e呢條線

我得28

可能要打3e5

放過我啦

風d人太撚勁

救命

我淨係識打分 唔識打箱

合埋眼12T濕婆繁榮

其實就算真係要打3e5都唔太麻煩 我今日唔放水既話都已經3e 1 2

返工無咁多時間auto ar

風咁少hp auto可能有d麻煩
狗男女又玩晒

而家先27箱,無啦無啦

狗嬲或成最大贏家

渣ga

應該要特登執番隊5銃夾軍神出黎auto

轉左團唔洗壓你威啦

一人二千肉 即係100場 一場260萬 一人打2億6 30個人

有留到 考慮下升唔升

唉 屌你 多左8把七星劍

洗撚 過到馬嬲同9個劍圍先講

計返我要打13-4個鐘

auto啊

應該auto唔到了

1.2億
都係要狂打保7萬

所以諗下升唔升把野谷一谷血auto

用堅守

又一個超新星

難d d buff唔禁一定斷

放出團等人屌無咁辛苦

auto 走9入風貞7馬嬲 d buff係晒奧義度?

唔求打完 打到至少一半就ok

到時再諗

冇乜連又冇乜力

返工auto啫要求唔使太高 到時睇下咩環境先

劍豪auto應該都唔錯

話唔定到時個桐人好使好用

古戰有17個鐘

希望對面係垃圾2勝團

訓啦
打足17個鐘一定

哇屌原來望巴一黎就打團第一
我第26位

話我燒得多肉
我聽日自私打哂個800肉都有億幾分

咁佢冇講錯喎

我都唔G要留肉打最後個日
我第一日打左3千幾肉架

贏硬就咪打

咁都要打上十億架

清BP都出琴

轉世出幾多樹枝冰拳挪吒武
不過普刃

嘩屌 點撚打

2姐個麻點解可以係咁MISS

唔係resist已經謝主隆恩

斷連勝都算,唔係又要柒輸比低rank過自己既團呀

企打唔打

比人DEL FD

我照打

？

我返工淨係可以auto

對面垃圾團
咁日中我幫手auto一日夜晚等佢地自走

佢地愈打愈有wo

我唔打啦.jpg

係咩 見拉住以為唔勁

我地團d人收工先發力

食住止痛藥打

今日冇30億震懾對面團我就走

利申打3400

Ok la 我幫手打到收工

下次唔好後入啦

而家先差億幾對面都唔係好勤力

我都auto到訓

好似仲要打多6000萬UP先夠3萬5

今日全日auto
我就唔信會西出3.5萬

全日auto都成億 西唔走啦
我諗住auto半日

我地冇人打

班友自走炮今晚應該會打廿幾億 咁都輸我都無辦法

尋晚2e up既團長話有22個
打得2e都衝埋3萬位 當每人加7000萬加撚樣清肉應該都真係20e完場

但係對面都係社畜團

都無辦法 我唯有返工盡力auto
定你想一齊auto 100

不過我無乜肉淨 可能淨係夠五六千萬

Ky有幾多肉係度

比人炸到2億 琴晚仲笑鳩人下格

整緊第一個天人

唔使驚 家leung都柒左

點跟

新手

又笑新手

好悶

我都好悶

當踢罐都升得幾快

古戰完左又要收人

升埋隻BILIBILI先

諗住踢我了

係
做壞規矩
打咁多
損人不利己

古戰完左又要換團

點解今次個個都極限壓分咁

打得多都要俾老屎忽屌

唔覺

上次好似多d人打 我記得最後兩日我壓到個排名好後 今次仲係頂

你今次打得多過上次嘛？ 上次我都係同今次差唔多都係前面 無乜分別

上次都係3億jer

上次我3e最後都係頭版

如果3億都尾版你個團起碼90億啦 實質得top60有呢個數

腫完都唔覺得有what分別

大力d

上次好似六十幾70億 所以尾版應該係2-2e5

好懶

我上次好似第2頁中間

十極係懶d
得我呢d新手次次打生打死

依家咁易44箱 是但打十次都極

呢個真

我打左30次都未極

去瞓教了

唔準

auto完得閒望下個分見俾人拉開左

都冇人打

個團番工=蟲 放工=龍

條傻鳩線今日好似會升到850

社畜團唔好要求咁多
番放工都龍果d就無咁低要求

仲有1千肉 打埋佢算 仁至義盡

你而家幾多

8.8億
諗緊放置 allin埋個400肉定再刷肉死到10億

我係你就打到尾
辛苦左幾日無理由唔打埋佢

準備打埋呢2百肉收皮

我都差一百幾肉就清完

點解而家古戰咁撚輕鬆又多獎品

唔輕鬆

企神又笑新手

應該2勝
係咁撞中国團

一次古戰打4箱，打多十次就44箱

咁小妹要打44次

對面投降未 12點都未到就15億

琴日對面7點半10億

雲之王國

30個有雪級點玩

師兄們放飯了

都係好慢

Pair先快

岩岩開始放姐

佢地太多人入同一個場 我用魔戰都未放得切d野就死左 搞到我唔想入

你做大佬solo啦
唔好同人爭

佢搵多個魔戰一齊秒100好過solo

好似得momo有

冇人跟到佢

solo好撚悶

叫條女陪你

我條女要幫我托住個頭

叫企陪你

自己基唔好就以為全世界都係基ok?

陪就基

打多場食飯

出自你口就係基

冇睇過情人節啲對話添

其實隻野係咪好高防 我好似爆左先岩岩好上限咁

但我垃圾方陣都普通上限

但我上限得50

我上限44

我60

吃完飯繼續

可能我宙宙先咁細力

跟唔到

用狗咪加上限

D水得番297

我好似54 裸buff滿血打得51 53

雙宙要有屬攻buff
垃圾方有普buff食到

我加埋虛斧見7x

我諗住堆埋連放濕 橫掂有2用邊樣都上限

我solo用維拉斧 唔洗理條血

Ok la上限到用咩都無所謂

個團都幾撚多宙人

我嗰邊幾個

我冇啊嘛

光真係好能屈
攻防連擊追傷自反咩都有

光賤種

我一齊用

隻豬一出仲人地神將終解級

點解得羊啲buff唔係不可消

太早出世

差咁遠 唔好亂屈

冇肉了

點解我光方無連都覺得豬好勁

勁過羊

拉得長個buff上到頂咪勁

期待雞妹

第一次古戰就諗住刷52箱 依家d新手真係惡到仆街

係咪唔扺得

上次我打到仆街先打到5x箱

好撚顛 條友仲要1t唔到牛 痴線

人地邊有話要刷52箱
人地話自己戇鳩左第4箱就轉左 打完44箱9就會突左啲9琴出黎喎

同我一樣

我未試過打到44箱

我都未

我未試過打到4箱

而家有埋第5日派抽先試過42，3箱

點解佢地要3條友塞埋同一個場

3p

入果時得1個人

打埋呢100肉算

佢地可唔可以開多幾個場

今晚大把

今晚輸左

又要自私打 好撚眼訓

3個一場咪分埋第3個賤貨囉

好冇效率

仲差2箱先到40箱

又唔係好多個場係到

你去discord問佢地放場俾你打

就係唔明佢地做乜唔開多幾個場

唔知有無人幫手打掛
你去問應該有人肯放

唔洗了 佢地無啦啦又開左幾個場

對面又放飯 完全拉唔近

拉唔遠就得 等師兄歸位

越黎越遠

pad又送100石

而家先岩岩入到7萬位內

訓左幾耐

10石一抽 100石=10抽 爸爸琴日都派左3千石

人地必中ssr十次

明明諗住今日極限壓分

好似美國隊長咁瞓左咁耐

愈黎愈遠

成堆廢產神拎去賣之外仲會有人用

無人打

時咩速負ke 根本係冇人打

越難越愛

班大陸仔打唔停既 屌你係咪外掛

台仔都唔少人開掛
中国又點會唔係

侮辱

衰軟必豬

快

大陸仔唔開掛先係新聞

四場撞兩場大陸
一場台仔

個個都扮哂日本團
一禁入去睇啲人名就露哂底

點解鍾意扮日本？

唔知

扮一半唔扮一半
殘體當日文

望一望啲username就知係大陸人果啲

根本唔撚明日本人改名係咩思路 一睇就知係唔係日本人

點解個團無厘鬥心

你哋太基

團長有屎以黎第一次俾指示

叫你女裝？

搵日COUNT下法清一日有幾多基佬發言

講咩

90%

有鬥心果D走哂

原來驚入面講，睇到了

今日先認得邊個係團腸

幾時到你走

0嘅90%

搵日

係咪又要搵企打文上去搵

No

做咩飛起你大佬

普通團已經滿足唔到佢 佢要去天團一係自己見工
一係有人介紹

我呢啲無咩追求嘅10億任打已經好滿足

周街任打10e團你係要揀個基既代表d咩

十天極仲洗打古戰?

打塵

咁啱jer

我要等埋百合舊金先極到

唔基唔搵

咁你先過我應該 我要下次古戰第二日先有金

但你又ok
代表乜

我去做清泉

百合vol2要4月尾先蒞

打紅戒打金剛晶

唔打古戰不如唔好玩gbf

同九妹做愛算唔算玩gbf

笑閪

依D訓係度都有 低標唔算打

啲新手係咪棄晒

番緊工都係自己打算 用魔戰太過份

我仲係度

我唔係問基佬

3e5 點跟

你返工食女就唔過份

拉近左幾隻身位

係咪可以交個場比佢地

咁少場點2p牙

40箱收工,唔撚理入唔入到7萬啦

得幾條友打 有兩三個場咪2P到

仲周圍入街場痴緊餐

得1個場

點解火水暗傻鳩都係770完, 弱雞光會未到收工時間已800

光不知幾能勁

仲要隻野廢

我想打但無場

拎埋六道主手暗左成日打唔中

方陣盤又易搞
一把弓幾把劍就高攻高血

方陣狗太勁 宙斯冇乜優勢

把弓垃圾黎 我10把劍全99入bl仲大力

做乜變左IT狗吹水區 咁得閒吹水不如打古戰

屌快手搵人屌d場出黎啦

10把slv20劍

15同20無分別

上兩次明明全日都好撚多人開

多血真係好爽

屌你啦加咁多話冇

我唔係升左兩把20
而家已經7萬不入啦

我升左3把已家12萬

好似開始收工

個用宙既團友開場俾我搶左m

真係好少場

搶扶總m

我地應該均21x 比個19x既打爆左

搶唔到

無場唔知點打

自己開

驚覺個團唔見左柴清

打晒

Zzk

唔打了

下次唔笑ss

錫錫企

我下次見佢場留返你同佢打

是旦啦

射射企

Cls

成班基佬

屌你差d笑出聲

企神又有新cp

No ff little sis

bbk

拉唔埋喎

Mk有無場

未放哂工

F5一下就個個場有人

開始多人

團長果個咪冇人

班友終於訓醒 要決戰

淨9
返屋企先

d人係咪弱智 2條友都已經唔好入 仲要入到第4件 我連濕都射唔出

last day都要決戰

決戰紫禁之顛

2億了 成龍

冰個笑我大佬

cls

企想基你大佬

傻鳩條線咩料

冇人想1001

今次好癲下

2姐招4技都MISS得 點玩

好似會去到9億5

係咁架啦 this is hikari

班仆街好似冇肉 點追

琴日輸硬就亂咁射 今日有一線希望又冇人有肉 笑4

個團要爆了

Wwwwwwww

提早做傻鳩有著數

無普刃點做傻鳩

我團有個方陣仔努力緊

留3000肉打D4啦

3000打唔哂

10e團爭咩輸贏

5個鐘 當時速25m 斷估班840m傻鳩破唔到10億啩

佢地話好快果條友仲慢過錫錫企

全團得3千

快過我

搶左錫錫企個m
企會打死我

乜撚名

紅戒都唔要

場場都爆人

傻仔先打英雄

岩 另外果兩個3寶易好多

係邊3寶

極 擊 英

一早全日都咁樣放咪唔使追

極同擊咁ez

放唔放到去11點

擊唔到 想咸

放唔到應該

屌你老母對面就黎輸5億都仲打，我想抖呀

瘋狗

有馬嬲扶他老豆都擊到

有埋濕可以兩份快樂重合在一起

第一次打到4億

點跟
我火古做傻鳩果次都係3億5

望基又做傻鳩？

一日3億5呀?我TOTAL

100HELL打唔到6分內唔考慮做傻鳩

我果次都冇

一日要打幾多個鐘

濕馬嬲

Last day朝早仲係1200
我打足一日入850

而家要每日2億了
再加自備8000肉

一日打足3.5億
時速20M左右
但我無乜耐性

果日有個基佬係咁笑我1001

唔衰得

有馬嬲 擊唔到

@黑尾清 邊個太低分俾人屌

1e

加油脷

你又知

我discord仲係到
有冇你份

有我份

做毒瘤11點要比人清算啦

我朝早俾人清到而家

一齊搵定團轉

成版求援

你朝早畀人鍚到而家

31箱
辛苦我自己了

冇天司，點打風古

點解咁少

無審判 點算

嘩8千萬

未計埋單果d

我都未 但多你十幾

發現同事連登account可以點做

貼d蘿莉圖

幫佢開個基po

入唔到佢account淨係知佢個名

要脅佢同你搞野

ON9

話知道佢把柄
如果唔想人知道佢把柄就畀你玩下佢把柄

基佬發言+1

咁撚快

但佢地成日好撚自卑咁

之前俾宇宙船車足5日?

呢d叫謙虛!

No
佢地好認真咁一見2字就話自己輸硬

佢地日撚日都話自己輸硬

仆街就追到

我都日日話自己輸硬

我未打u之前都覺得輸硬

你日日都係基佬

佢地話輸硬之後真係唔撚打 之後見到好似追到先夜晚爆seed

我話輸硬 但我日日朝活

帶我打傻鳩未

睇排名準過平均rank
好多20X都係10億掙扎到13億就收爐

養唔起超新星

真 打左三日傻仔3000位
琴日free run完即刻有報應打500位

對面掙扎到23億仲掙緊

我比對面揪緊5億

我都揪緊對面5億喎

我打緊大陸仔

揪夠未

再嘈揪你賓周

4千萬

沖個涼就近左咁多

係咪LAG機

係 防操盤

完全停手會唔會又比佢地屌

打夠8000未

多少少希望唔會比人點名

我記得對面唔係棄左咩，唔打都無所謂啦

全靠團貢排第一既大佬

一個人打左8億

有幸入左大佬一場
見佢連續5個濕炸到個boss食理超咁樣

過左

SS大佬我可唔可以停手

5千了

屌 依家先得閒

對面會唔會灰撚到仆街

On9